# Softwarequalität - SoSe2023 - TDD


## Hier ist unser Code Beispiel und eine Musterlösung für die Übung aus der Präsentation


## Installation
braucht Java 17

## Authors and acknowledgment
Lukas Theis
Jonas Seiler

## License
none